［非分化］和理非抗爭係今次抗爭後期戰績係好過玉碎派好撚多

有少少似龜兔賽跑，大家都係向緊同一個終點跑
兔仔前期跑得好快，後期直頭訓著左，最後比隻龜超越埋

玉碎派就等如隻兔仔，前期因為你地衝擊既垃圾會＋最後一分鐘勇救四死士令你地好撚負碌地聲名大噪
過程如果冇魔警棄守，玉碎派衝擊，死士留守，和理非勇救，四缺一既話，真係冇可能有咁大回響，你地真係冇可能可以聲名大噪
之後魔警因為比燒山呢班冷氣軍師狂屌唔做野，有心放班細路入去垃圾會之後，就開始黎料
開始下下都強硬處理各種示威行動
玩示威模擬器同警察瘋狂對峙之後，死既死，傷既傷，被自殺過百名
又冇勇氣幫手足報仇，只係搵ｄ死物黎出氣當報左仇，作用得返以死感化世人之後就開始越黎越柒，倒退返去２０１５年燒垃圾桶模式

相反和理非就唔同啦，開始後追，發力，寫埋國歌團結更多人，ＣＯＮＮＥＣＴ全世界，和理非抗爭真係成功令到藍屍鋪頭執笠，真係令到ＣＣＴＶＢ食撚晒屎咁
最最最重要既就係冇傷亡

增加政府管治成本，首先要有無限兵力，玉碎派已經做唔撚到，咪得返和理非抗爭者可以繼續玩落去，長期抗爭

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

徵哨

On9分咩化，和同勇係命運共同體，無左邊一個都唔撚得

取消關係法先係玉碎派

和理非先係玉碎

拉